(劇透)進擊的巨人 艾倫能力確認

一開頭艾倫咪話mikisa 做乜長咗頭髮
留意頭幾秒，係之後巨人入黎，好似係見住阿媽比人拎上黎，所以佢先會喊住醒咗，又話做乜長咗，因為佢見到既未來，Mikisa頭髮長度唔一樣

結合番漫畫，都幾肯定預見未來係confirmed attribute

補充，艾倫並未成為進巨，但個人覺得係'路'令佢有呢個預見。

或者，進巨記憶係相通